Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?


DOM - це модель документа яка показує весь документ у вигляді об'єктів і дае можливість з ними взаємодіяти тим чи іншим чином.

innerHTML - дасть доступ як до контенту так і до тегу в який цей текст заключений.

innerText - працює з контентом

Звертатися до елемента потрібно через document, досить зручно через метод getElementById, querySelector.
